{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103193",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 캣츠호텔"
    },
    "text": "キャッツホテルは総客室数43室を保有しており、近くには京春線南春川駅があります。 韓国語以外の案内支援言語は提供しておりません。 宿は定期的に防疫業者を通じて害虫を撲滅し、新型コロナウイルス感染症の拡散防止および予防のために毎日独自消毒作業を行っています。 客室内のシート、寝具類、タオルなどは、1回の使用後に全量回収して洗濯します。 客室は、追加の管理人の点検なしには販売できず、基準人数を超えると追加料金が発生します。 未成年者の利用は制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 未成年者及び3人以上の男女同室での宿泊の場合、入室をお断りしており、キャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊時に発生するろうそくの使用や物品の破損は弁償措置されることがあります。 特定の日や祝日の前日、祭り期間は料金と利用時間が変動する場合があります。 ペットは入室できませんが、盲導犬は可能です。 宿泊施設は駐車施設を保有しており、客室の割り当ては提携事情により変動することがあります。 予約時に訪問日と予約者名を言わなければならず、訪問客は概して宿の清潔状態と価格対比満足度が高いことに言及しています。 トイレの大きさや洗面台の問題など、一部の利用客の不満がありますが、全般的には満足のいく宿と評価されます。 便益施設としてはおやつ、電子レンジ、コーヒーマシンが1階ロビーに用意されており、客室にはひまわりシャワー、スパ、Wi-Fi、自動ドアロック、大型TVなどが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャッツホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "キャッツホテルは総客室数43室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "キャッツホテルの近くには京春線南春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "キャッツホテルでは韓国語以外の案内支援言語は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "キャッツホテルでは定期的に防疫業者を通じて害虫を撲滅し、新型コロナウイルス感染症の拡散防止および予防のために毎日独自消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルの客室内の寝具やタオルはどのように管理されていますか？",
            "answer": "キャッツホテルの客室内のシート、寝具類、タオルなどは、1回の使用後に全量回収して洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルの客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "キャッツホテルの客室は基準人数を超えると追加料金が発生し、未成年者及び3人以上の男女同室での宿泊はお断りしており、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "キャッツホテルではペットの宿泊はできませんが、盲導犬は可能です。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "キャッツホテルは駐車施設を保有しており、客室の割り当ては提携事情により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルの便益施設には何がありますか？",
            "answer": "キャッツホテルの便益施設としてはおやつ、電子レンジ、コーヒーマシンが1階ロビーに用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャッツホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャッツホテルの客室にはひまわりシャワー、スパ、Wi-Fi、自動ドアロック、大型TVなどが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 510
    }
}